周星馳係唔係睇咗鐵血的孤兒

止まるんじゃねぇぞ

鐵血應該好睇過呢套

已經分唔到係踩緊定讚緊鐵血

止まるんじゃねぇぞ！

都係屎

周星馳都睇 師兄識波

應該又係返炒之前啲嘢

搵大陸佬拍 然後香港配音 真心不了

玩返長江七號嗰條路
佢好早已經唔係香港嘅周星馳

係海賊王

周星馳功夫過後有邊套係好睇
佢只係一個好演員 但絕對唔係一個好導演